果條撚樣光頭唔開槍都咁紅，近距離開槍打心口果個幾時又開翻個微博與眾同樂呀？

一定紅到發紫？

呢個國慶講明唔準對人開鎗佢仲俾人影到咁清楚
會拎黎祭旗

希望係真啦

笑話

夠膽出嚟，麻包袋條仆街

就算唔係美國都一定制裁，一定將佢推做張list第一個